政府幾時將公務員要求提升至大學學位

警察讀完中學 毅進就做得
政府工原來係收呢啲人 笑死
冇學識 老操 英文都唔識多隻
就做到警察

😂

咁多大學生同你做散仔?
整頓下d陪訓同指揮果班撚樣啦
果班撚樣咪讀書讀壞腦囉

毅進仔 ：讀書會讀壞腦
廚房佬： 讀死書
Office 雜工：大學生換水都唔撚識

😂

警賊高層唔係讀得多書?
事實就係冇可能全部要哂大學生
整頓管理層先係最正確既做法

係咪大學並唔係重點, 重點係D毅進課程同D毅進仔實在太唔似樣, 毅進課程原意係比多條路D學業成績唔好o既年輕人, 但D毅進課程就hea教, D毅進仔就hea讀, hea夠一年畢業就有資格考差佬, D毅進仔讀完課程之後連最基本o既兩文三語都冇樣得, 政府為左面子明知班毅進仔廢都要照單全收...